全力支特首及司局長探訪隔離病患，以表支持

我非常支持特首及一眾司局長以一般社交形式探訪隔離病患，一同影相，用餐握手，以表達對病患的深切支持，以及希望佢哋可以同住一房增進與內地人之感情，修補破裂關係

有冇人支持？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次